Karl Akk lubbap katte näddali pärrast 3 1/2 rubla höbd. Hans Pulmil ärra massma.
Hans Pulm olli tollega rahhul.
Otsus: Nende lepping jääb kindmas.
Pääkohtomees Jaan Purrik XXX
Kohtomees Jaan Wirro XXX
Kohtomees Jürri Luhha XXX
Kohtomees Jürri Kärn XXX
